［進擊的和理非］和理非武裝化 - 知識篇 不敗抗爭法

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，請手足留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推丫。。。P牌都要推，求置頂

好長不過睇哂
好多我地都做緊
照推

pish
和理非要升級

有用post
推！

升級喇和理非

但本人始終認為勇武抗爭都好重要

和理勇武兩邊要一齊做
雙方合作無間先掂

推

但係最近得返勇武

我知
要推返和理非出嚟接力先得！

大家應該好好睇
唔好又too long dont read

和理非升級啊

呢個有用

唔好只係依賴勇武呀呀呀呀

原來開咗一次post
推

啱
唔係放棄勇武

推完慢慢睇

推！有用行動post！

有用Post 推

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我地唔可以認輸

有用

長文
但必睇
推！

14.挖苦性獎品

最佳服從警務處大獎 - 香港消防處

最堅持營業大獎 (餐飲業) - 美心集團

最堅持營業大獎 (零售業) - 優品360

最堅持營業大獎 (金融業) - 中国銀行(香港)

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

啱 無前線嘅話我地呢場運動完左好耐

都唔係吖 唔係遊行先叫和理非
和你lunch上個禮拜一直都有 琴日有 今日都會有

推
好撚有用

仲有雖然係有D危險
但係都有一大堆和理非出尖沙咀

推，唔知點解覺得入面啲野全部都好似熟口熟面
Keep住做啦和理非

Push

好文唔會有人推
不過多姐先

勇武停和理非先有空間做野

有用！

push

各有各做啦，總之就唔好互屌

已是日常

聽講話油漆彈有d用
風魔法師 幫吹走tg 寶路華

唔係唔想接呀 ………上次112 就好例子啦

推!!!!!!大家要不斷進化

好多我地都做緊，只係差少少

想幫你推

推！！！！！！！！！

和勇並行

咁正冇人推？！

Push push!

再推

和勇可以一齊做冇衝突
要知道呢個唔係一個同你講道理嘅政權
罷工集會遊行夠和平啦 如果唔係有勇武比人拉晒喇

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

做左紅衛兵太耐
要靠返左少少

星期日
澳洲 60MINS 專訪
共產黨間諜 爆大鑊
片中牽涉到共匪對香港的手段
對世界各國的滲透
天滅共黨 🤬 光復香港

仲有，最好常備泳鏡係袋口罩都仲可以即場攞，泳鏡唔可以，有泳鏡可以無視TG，無既話一兩粒TG已經要走和理非好難聚人

極好極有用，推！謝謝樓主分享

推！方法應該不只這些，大家一齊brainstorm啊。或者可以試下用不同的分類系統重新整理，再加入更多examples，令其更清晰易明，更切合本土，再由此創出更多新點子。

握

tl 有冇圖解

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推呀 好po 冇人推

頂

我地好似無點挖苦既嘢做過
不如……

無乜點做過挖苦既嘢####

good post

未睇晒 推咗先

推左先睇！

Lm

正經post推唔到？

而家唔係唔想和理非，班狗連和平嘅機會都要咬人

極度有用 做到幾多得幾多
睇完唔推正仆街

好文未睇晒
推.